3月到期 求家居寬頻+家居電話

本身HKBN 100MB 九龍區 續約價$238
請出招

連電話喎?

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費